要求解除【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT（26W）#21 1001鎖

麻煩曬

推

push

自推

支持，關注到香港同市民安全，希望市民緊貼消息，亦希望可以置頂

唔好解
太多圖會睇唔到
而且好lag

因為超過8000回覆會有機會server變慢
暫時改左最多5001
遲啲會再改善吓

先試一個post，如果太lag 先改細啲

唔該

幾時處理埋班波台狗？

以後唔好再解鎖風post
由佢爆就算
而家長期熱門
引哂波台班人入嚟
完全做唔到正常討論

同埋可唔可以令個Post唔出現係熱門

唔係加上限再調低
係依家直接鎖post呀